天水圍驚現拮針狂徒 女子手臂被刺中留下血洞

天水圍懷疑出現「拮針狂徒」。一名姓陳女子報稱於前日（19日）晚11時許，與友人途經天水圍公園時，突有一名男子迎面而至，雙方發生碰撞，及後她發覺左手臂疑被針刺中，留下一個小血洞傷口。

姓余友人事後在Facebook發文講述事發經過，她指與朋友(陳小姐)食完許留山，在公園散步，在天水圍公園與銀座廣場之間，突然有一名陌生男人迎面撞及朋友：「即刻嗌咗聲，個男人停低望住我哋，講聲對唔住就繼續行。」當時有另一個家庭目擊經過，「個爸爸指住個男人，同我哋講佢係特登。」余指一度懷疑朋友被非禮，直斥對方，隨後朋友指手臂遭尖銳硬物拮到，「我朋友已經着長袖衫加外套，但都穿透晒的衫拮咗個血洞。」，余指事件已報警處理，醫生指朋友需三個月後再去驗血，提醒網友在區內要留意有針拮狂徒。余亦指有網友曾在天頌苑見過可疑男子，希望警方徹查。

警方發言人表示，昨日（20日）凌晨約1時30分接獲一名姓陳女子報案，指她行經天瑞路一公園後發現手部受傷，懷疑曾被一名男子以尖銳物件襲擊。經初步調查，案件暫列襲擊致造成實際身體傷害，交由元朗警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

另據事主友人稱，涉案男子20至30歲，身高約1.7米，事發時身穿外套、揹書包，手上拿着一個疑似機頂盒物體。

街坊對事件議論紛紛，俱表示日後出入會提高警覺。其中姓黃女街坊稱，獲悉今次針拮途人事件後，也感到提心吊膽，以後出入「會小心啲」，而區內也頗多夜青及南亞裔人士出入，日後出夜街「會叫埋家人一齊」。另外，姓陳女街坊指，區內治安不錯，以前未曾聽過發生類似事件，經過今次事件後，夜晚會盡量避免行經該公園。姓余女街坊則表示，每日上班也會途經天水圍公園，事件後會盡量提高驚覺。

點搞啊

下世小心啲個女人

愛滋針.jpg

@NB

N.ben
N = needle

N賓